其實點解鍾意咗雞先叫沉船，鍾意咗唔應該鍾意嘅人唔得咩

我鍾意點叫咪點叫囉

得！此po已完。

可以，approved

我都係中意咗唔應中意既人

咁做萬能插算唔算

真 我都想知